琴日有個傻仔跌咗鎖匙呀!!!!

個傻仔就係我

細佬琴日(4/8)跌咗個黑色鎖匙袋
約半隻手掌大 入面有鎖匙同usb
經過黃大仙葵芳 搭過40號巴士
唔知跌咗係邊 如果有人執到既話
希望可以聯絡本人 好人一生平安

推

幫推 樓主你留tg 方便巴絲聯絡你

傻閪 收隊啦

推你啊媽個西啦

咪臭係

樓主

其實你係有咩問題

遲吓樓主老母都唔見埋

可唔可以推埋我呀媽個閪

唔推埋樓主呀爸個閪？

推樓主呀爸碌Jer!

你點知的？

你又知樓主係傻閪？你屌過佢後花園

收咩隊？

你含過樓主碌鳩未？

幫佢答，香港工作壓力太大

樓主正傻仔

想屌

我依家都好大壓力
但見到你我開心少少

打攪樓主伯母

千祈唔好開心返，呢個世界大把人開心過你

樓主好趣致，條Jer Jer 仔 一定細細粒，好cute cute

多謝推po

我知

嘢都可以唔見

樓主傻瓜瓜

我係傻仔

肺炎仲咁自私出街 抵你死啦

冇wfh

你搞到人work from hell

幫推希望快啲有人聯絡樓豬

多謝你
幫你打飛機答推po之恩

幫推 咁輪盡呀

多謝你

樓主有無去巴士總站去問下呀?

我奶過你個西 我屌你個咀 臭雞

eq低到

本身以為漏係公司
返到公司都揾唔到
電話問咗但未有消息

pish

多謝您

配過啦

molamola

揾返了!!!!俾清潔姐姐執到
嚇到我個心離一離呀

揾到啦巴打！多謝您推po
幫您打飛機以報推po之恩

不了